BBC同CNN已經將開槍條片擺咗喺headline

有Twitter大家立即去retweet

推上Twitter 頭條賀國慶

好少何兩大國際媒體一齊放headline

push

依家係一兩個鐘內既機會，快d做

過咗個window 就冇